% http://www.parrocchiamatassino.it/files/Mi-alma-canta-Spartito.pdf
\beginsong{Mi alma canta}[
by={TM: Gen Verde},
sr={Lc 2, 46--55},
]
\meter{4}{4}

\beginchorus
|\[B-]Mi alma |\[D]canta,| |\[G]canta la gran|deza del Se|\[D]ñor |
|\[B-]y mi es|\[A]píritu |\[B-]se estremece de |\[A]gozo en |\[B-]Dios,
|\[F#-]mi Salvador. |\[B-]
\endchorus

\beginverse
\lrep \meter{2}{4}|\[D]Porque mi\meter{4}{4}|\[A]rò |\[B-]con bondad
\meter{2}{4}|\[D]la peque\meter{4}{4}|\[A]ñez de su |\[B-]servidora, \rrep \rep{2}
|\[D]en ade\[A]lante |\[B-]todas las gentes
\iflyric
\lrep me llamarán feliz! \rrep \rep{3}
\fi
\ifchorded
|{\[D]} me llama\[A]rán fe|\[B-]liz!
|{\[D]} me llamarán fe|\[A]liz!
|{\[F#]} me llamarán fe|\[B-]liz!
\fi
\endverse

\beginverse
|\[G]Derribó del tro|{\[D]}no a los poderosos
|{\[G]} y elevó a los hu|\[D]mildes,
col|\[G]mó de bienes a |\[D]los hambrientos
y |\[G]despidió a los ricos con las |\[D]manos vacias.
{\[G]} Mi alma canta la gran|\[D]deza del Señor
y mi es|\[G]píritu se estre|\[D]mece de |\[A]gozo en |\[B-]Dios,
{\[F#]} mi Salva|\[B-]dor. |
\endverse
\endsong
